【注意】國安法一到五毛藍屍群魔亂舞

繼DSE同港台收皮，支共強推國安法，令到藍屍士氣大增，覺得自己贏硬
TVB同now都會播CCTV套「另一個香港」做偏頗宣傳
留意到各大新聞page同連登有大量藍屍言論，好多化石AC都露底
結論係唔好咁易俾藍屍帶風向，支共又想「玩沉默的大多數」嚟自欺欺人，大家要用盡方法向世界表示香港人唔接受支共國安法